求證人!!!搵唔到要白白坐一世監啊 616青年遊行後中環碼頭推跌六旬翁致死被控一項【謀殺罪】

616青年遊行後中環碼頭推跌六旬翁致死被控一項【謀殺罪】
無啦啦告謀殺 衰左係坐一世架
聽日(25/09)再喺東區法院上庭，如果你係當日排緊隊嘅目擊者

之前以為已經搵到證人
但只有一個fa認到個男仔 求下大家

616 10點左右中環碼頭(7號)附近排隊嘅
快d出嚟幫手

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推啊 救人啦

Push

推

push

push it does matter!

推!!!!!!!!!!!!!!!!

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

唔想見到佢就咁一世啊

推呀 救人呀

搵証人
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推到有更多目擊證人
咁都可以老屈謀殺

救人呀!!!!!!!

救人啊！！！推！！！！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

推!!!!!!!!!!!!

屈謀殺 我dllm

推啦 唔想見到佢就咁一世啊

推！

搵唔到真係會坐一世

推
求證人岀黎

試下上tg搵

證人快啲出嚟

嗰日咁多人 仲有希望架!!!推

香港人 幫幫手啦﹗

推呀

推啦 當日喺附近嘅目擊者一齊幫幫手！一世架！！

救人

救人呀

果日見到既手足一定要幫手！唔好怕煩
佢既一生係你手

救人呀 一世架啦

齊上齊落

Tui

推， 救人啊
屈殺人好大件事

救人阿 有新目擊證人有冇用？

有啊一定

幫推
在場既人死晒呀
點解會無證人

點會無呀 嗰日咁多人

推

求目撃者幫忙

老屈

之前搵左好耐都好似得兩個

Push 救人呀

最多都係告誤殺姐
點會告謀殺
痴撚線

幫推

幫幫手，我相信一定有人見到事實

唔係有2個FA?
唔肯出黎?

Push push

真係無證人，求唔到

616我都有排隊坐船，
不過見唔到事發經過

推 救人呀

屌 推

唔好怕麻煩 人地一世就掌握係你手 如果有目擊證人唔該幫幫手

推
痴撚線會唔會係告謀殺

pishhhhh

pish

推推推推

推到有人出黎

push！ 救人要緊

冇可能入到謀殺
但三五七年一定走唔甩
除非打程序...

pish
希望幫到你

幫手推

Pish

唉
香港做好人 真係慘

721 831

推啊

點解係謀殺！痴撚線架？

會唔會俾人拉左呀

tui

up

好多時落charge都係先落謀殺先
上庭先改控誤殺

推推推

幫幫手

推 救人plz

幫幫手啦香港人！

推!!!

推!!!!!! 要搵返個FA出黎!!

依單真係痴撚線，推

推！！

真係痴線

個2個FA話冇事但個呀伯死左
唔知仲會唔會出黎...

推!

推
唔想佢26仔咁就一世

堅要push,人命關天。。。。希望尋求真相

唔該救下佢呀

推！！！！！！

救人！

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

推 幫手

屌 點解冇一個人出黎 果日咁多人 唔信冇人睇到

幫推

請在場手路足出來幫手

幫推呀！！

手足

，

點告得入謀殺啦頂多誤殺

有證人應該一早出左啦 三個月啦

屌佢老母痴撚線，調返轉如果個後生仔係去完撐警大會會告佢謀殺？冇撚玩啦！

都有排坐

推，救人

推 幫手！

老實真係咁唔好彩坐冤枉監，應該不出十年，因為係法官眼中只係一個自衛致死，可能最尾證據不足Tim

救人呀！

Cls pish

救人呀！！！

會唔會印出黎痴係碼頭好d呀，可以有d上左年紀既唔用fb連登呢

隔左咁耐點解冇人！

救

大家一齊幫手堆到有人

證人都無
咩事

推啊！！

阿伯條命都係命
我諗會轉誤殺多

之前報導咪有兩個證人出黎認人認到係個男仔推過阿
要打甩就要靠驗屍報告證明唔係佢致死

推呀救人呀

想知事主同死者咩事?

痴撚線

東區可以判終生嗎？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔係話在場有醫生？

有無星火幫助

推，見唔到，大家幫手搵證人

幫手推
可能要試下其他渠道
蘋果日報有冇可能幫到手搵人？
可以好似要換肝果個女仔咁樣出下Facebook Post

救人吖

繼續推

幫唔到手，只可以幫推

再推

最多誤殺
點入到謀殺

推阿

話唔定被消失埋
拉左一千五百個啦

呢d就話有可疑

推

通靈人士做實事嘅時候
快召死者上嚟 問案情
救巴打

Pull

一定要推，唔可以比證人怕左班黑警

推 邊有可能冇證人

之前唔係話有證人咩，話個呀伯訓著左ma，重聽到鼻鼾聲，D人無理到就走左，等2日就話死左了

612基金點解唔幫佢？

貼去連儂牆比多啲人知
可能見到嘅人冇上開連登

推呀 屌

推到有證人

推

616 10點左右中環碼頭(7號)附近排隊嘅
快d出嚟幫手

721 811 831 新屋嶺

推呀屌

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

大家幫幫手

推
光復香港 時代革命

誤殺多,無預謀殺人,點會告謀殺

3個月了
呢位師兄仲係未有人救

推唔到呀
搵左幾個月都搵唔到人
佢係同路人黎 仲要好無辜
死黑警砌得就砌 屌你班黑狗實冇好下場

推啊救人啊

推啊，有冇人見到啊？

推 救人
928929101出黎

p

幫下手啦

謀殺？我屌佢老母呀

唔該目擊者企出黎幫下佢

推呀 救人呀!!!!

9.28

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Pushhh!!!

help to push

push!

個兩個fa 唔上連登？有無post 上fb?

推 救人

推！
幫幫手！

係碼頭鬧交 有碰撞 但當時好似死者係清醒 有醫生定救護幫佢Check過 事主先離開現場 點知過兩日死咗

之前唔係話有目擊證人㗎咩

tui help ppl

點解推左咁耐都無人出黎

Pish!!

一定有人睇到架

仲話頭有明顯傷口 而嗰個長度正常嚟講一定有血跡 但青年離開時 FA話阿伯清醒

推
救人

三個月都冇證人係咩嘢事

Tui!!

幫下手

推呀 救人

幫推！！！！！！

兩個都係反送中wo。
係咪俾警察打死,請參考
屈埋黑衣人。

噢...但如果真係義士推跌後廢老死咗

咁又真係告得入謀殺喎

721 811 831

推呀 之前見到既證人可唔可以出黎救人

改左愛丁堡 19:30

唉

咁樣應該告唔入
之前車房單野現場打死都告唔入
今次仲要過左兩日先死
點證明佢呢兩日死係關呢位青年事

希望有律師跟進 612有無幫手？

Lm

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推, 希望證人有睇連登

屌，無左回事

推呀！屌咁都有得告謀殺？

有無人見到問下屋企人親戚

推啊 好無辜啊

721 831 811 新屋嶺

都推左好多個月 點解仲未有證人幫手

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

黑警係咪又靠害？

Help push

有無人認得佢啊

好奇問下
非挑機
死者都係遊行人士，都係深黃阿伯
點解個個淨係幫果個誤殺人既人？
唔係真係有動手推個伯伯咩？

救人推

咁多連登仔真係冇人幫到手咩

Pish pish

謝絲打

要推

Pishhhhh

聽日上庭喇喎!!!

因排隊問題..

謀殺 = 有預謀去殺人

你推低一個人會唔會覺得佢跌低咗就會死？

唔好怕麻煩呀！
唔出來，個位手足咁於一世架啦

証人有咩用？？
証明佢推個呀伯？
定証明佢有推，但呀伯死左唔關佢事？
証明佢無推，個呀伯自己撞過去？

謀殺就定，告唔入既，都冇動機冇預謀。但係誤殺難搞啲，要睇法醫話佢死於乜野。

上次話有個護士目擊者既
去左邊

push 點解搵唔返嗰兩個救護員

推 有冇可以幫到佢

推比目擊者睇到

幫幫手足

集氣

pushpush

快d有目擊者出黎⋯幾個月都搵唔到人

推!!!!

雖然要入罪門檻好高，但有證人好過冇

有料就唔好收埋啦
唔好搞到個手足為左個廢老坐一世

救人咁就一世架喇

一定有人見到架 求下你地幫下手你行出一步就可以改變到人地一生

Pushhh

推阿！！好人一生平安

點解好人就被人拉哂
壞人就逍遙法外

死廢老

推，幫手推搵證人啊，雖然隔左好耐，但我地唔幫手佢就無啦啦要坐好耐冤枉監啦！

推！！！！！！！

打官司應該打到誤殺既

推呀！！！！

有無目擊者
幫推

Push
見單嘢推左咁耐 都未有人幫到手足

定誤殺？

以前好似有見過啲 Case 係路人因小事爭執

錯手推跌落地死，都係會告誤殺

死廢老
死左都累人

推一推

不如提議下如果有目擊者可以直接聯絡邊度 會令佢地易d踏出第一步

推到有人出黎還原真相

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

推！
放過無辜既人

點解會告得入㗎

兩日之後先死都係誤殺？

幫幫手！

有冇人616 10點經過中環7號碼頭？

推
幫幫手！

PUSH

求下你地啦

堆

應該好多人搭船架啵

Pushhhhhhh

help！！

推 睇到既幫幫手

有冇證人呀

友情一pish

推啊 救人啊

推呀
順便sd比老豆搵仔之類既channel多啲人知！

謀殺？頂多只係誤殺 但最好告唔入！pish

唔輸得

兩手準備 陪審團識做喇

可以點放大宣傳？

Push!!!!

救人呀
推

2個又唔認識, 又無動機都告謀殺? CLS

push push please any witness???

呢啲case多數告誤殺
尤其是雙方本身無見過，唔認識
係唔知點解今次律政司會落條謀殺罪

有個案例係酒吧有啲爭執
個被告打咗個和事佬一拳
和事佬死咗就告誤殺
被告話係自衛
陪審團決定罪名不成立
只係告佢打另一個人嘅襲擊罪

Airdrop呢張！！！！！

唔撚係掛

P牌仔都照推呀～～
救人要緊呀！！！

9.27 新屋嶺被捕者人權集會
9.28 民陣集會 雨傘革命五週年
9.29 全球抗共遊行
9.30 全港三罷
10.1 民陣遊行

救人啊
推

幫下個男仔啦！真係見到就勇敢啲行出嚟

推！！！

推呢個

推到有人幫啊

謀你老母殺 推啊

救手足

可以點

救手足啊

推 救人 求下大家幫手

律政司傻撚咗？點睇最多都係誤殺，告謀殺做乜鳩

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

Pilishhhhh

呢單野好騎尼

推啊。

pushhhhhh

以武制暴 無畏無懼

因為目擊者話個阿伯成身酒氣同個女仔有碰撞
巴打先會推佢
之後有醫護確定佢天被推之後冇問題仲生存有呼吸
阿伯死因冇人知
但巴打唔會係殺佢個個

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

濫告

推到有目擊者

pushh

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推呀救人！！！

推唔郁都要推

推爆佢救人

當日Fa去左邊

琴晚先諗個男仔會點
點知都仲係比人屈緊
推唔到 但求幫幫佢

有人係fb留言話係證人，但班狗唔理佢

Push !!!!

推呀！

721 831 921

死者都係黃絲？

721

P牌仔試推

!!!

有冇人當日616係果頭呀

推 應該大把人見到架

證人出黎啊

如果係幫手應該係搵辦方呀？

推！救人啊！當日大把人排隊，唔通真係無人睇到發生咩事？

救人啦！

push實有人睇到，您ge證供好緊要，唔好怕咩麻煩

之前搵到兩個 但得一個認到事主

證明佢推左之後個啊伯仲清醒冇事
同埋推人嘅前因後果

個阿伯都係同路人黎

我到場果陣淨係見到fa見唔到事發經過，咁有冇用？

其實個阿伯係去拜祭已故手足
姐係同路人？
點解咁衝動

spread！好記得616出事伯伯係同路人黎 去完遊行搭船翻屋企！

推推推推推推推

麻煩你搵下目擊者幫下佢
按你所講咁樣告謀殺真係無乜可能入
但如果死因同佢受到撞擊有關 誤殺實走唔甩

唔識又點謀殺？

即死先計？
即係知前因所以可以推個呀伯
佢死左都合情理抵佢死？

證明佢係為左保護女手足所以推開佢會有幫助

推！救人！

如果冇人證大唔大機會告得入？

除咗網上呼籲之外， 你有冇試過去返嗰一個碼頭， 用中文及英文舉牌呼籲目擊證人聯絡 ？

證人！！！！

謀殺好似好難告得入
但死因同佢頭部受到撞擊有關，誤殺應該走唔甩
始終謀殺誤殺都係一線之差

利申非法律撚

P

屌推

廢老害後生仔

pishpish

推 大家都幫下手

唉 推到有人出嚟作證

push
推到有證人

推啊！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！不好沉！！！

推！！！！

推要冇事啊

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

呢個情況謀殺好難入
就算殺左人都好
你要證明佢係有意圖去殺人

屌亂鳩咁告人 推

救人啊！！！推啊！！

推俾多D人見到

咁樣好難唔坐 認誤殺算啦

手足救嗰兩條女死咗去邊啊

幫你推

文宣
連儂牆
Facebook
Airdrop
一齊用唔同途徑幫手搵
唔可以咁樣就白白畀成坐一世

嗰時6月尾上報紙揾到宜家都冇人做證?

推呀屌 嗰D冇撚用查案就咁多人推

831

推呀！！！！！

都話判誤殺落

推！我

個阿伯係被人推左一次就即入院，定係仲去過其他地方先？

Push !!!!!!
幫下手呀

推啊dllm

快啲幫手

出黎遊行仲要死埋嘅手足竟然叫做廢老
啫係兩個手足打交，後生嘅就撐?

兩邊都係自己友
後生推完人落地就咁走咗去
應該告都吿誤殺啦

Pushhhhh

幫幫

推推

請幫忙

有沒片救人呀 ！

pushhh

救人
928929101都出

一開始會charge謀殺
上庭就會改返做誤殺㗎

因為係咪誤殺唔係由落charge嗰個做判斷
係要告咗謀殺
上到庭證明咗佢無咁嘅意圖
而佢行為又導致另一個人死亡
咁到時就改charge誤殺

點解會搵唔返個啲旁觀者………

推呀！！！！！！！

早兩三個月有家屬開過post搵證人
好似係話阿伯遊行完之後
騷擾附近啲女仔
咁個男仔見到就阻止
然後有推撞
有FA check完話無事
個男仔就走咗
點知隔幾日就話阿伯死咗
所以要搵證人

屌，希望無事，見你地揾左好耐

推啊手足！

P牌

推 之前好似有post講唔關條仔事

人手置頂

推
要幫拖

一定要搵到呀

推呀！！

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

6月睇呢單野到依家 仲係未有進展。。。

推啦

口角咪算 點解要動武
班年輕人成日衰衝動

咁宜家死左人應該點告？

誤殺？

定無罪釋放？

屌 人呢

在場fa 求下你地出黎做證人

無動機都謀殺?

#

條屍好似好傷嫁喎，仲有

Dllm 又屈

一定好多証人㗎喎

推啊!!!!

推，廢老死左都害人

咁其實主要都係睇驗屍報告同有無證人
只能講句 兩位手足都黑仔
一個一推就死 一個推人一下就推死
有無咁化學啊

推啊啊啊
癡撚線成件事咁多疑點都告到

點解推咁耐都搵唔到證人

救佢

冇預謀點叫謀殺
好難入到罪 除非自己認罪

果日係附近d人都唔上網架？？？？？？？？
出黎呀！！！！！！！

推！有經過見到既都唔該幫幫手

推

點解咁就要白白坐一世

推啊救人

pish 參與遊行不犯法

一定要救！！！push

出黎丫 ！

揾唔揾到人呀

求下證人出嚟

坐一世真係
我係佢寧願絕食自盡
無公義既社會

冇可能冇人見到
咁都唔企岀來正仆街

咪最多誤殺，坐幾年可以出黎

我係6月16號中環碼頭事件被告親屬

[尋目擊者] 6/16 9-10pm中環7號碼頭意外目擊者

［轉載］尋目擊者 6.16 晚上9-10點 中環7號碼頭

後生仔好慘，
不過阿伯（死者）屋企人擺明想整死個後生仔。
命裡有時終須有。

救義士

推呀
要搵到有證人

佢推完人 不顧而去 佢抵死咖wo
佢點陪返條命比人

香港幾時變左大陸
要搵證人去證明自己無罪

貼街招

推下T_T 依單真心唔可以就咁算

推撚左先

推呀
幫得一個幫一個！

係咪925判刑?

推
時間唔多
推到有人證

推呀
救人呀ching
見過佢既幫幫手呀

首先要證明到有意殺人先可以告謀殺呢
無嘅告唔入啦

呢單野唔入謀殺都入誤殺
7年走唔甩
有證人都無咩用

老謀就唔會
誤殺就入左9成
應該坐5-7碌啦
果位手足黑到,人生最黃金果7年要係獄中過

係
同呢D廢老真係精人出口笨人出手
隨時條廢老唔知有咩暗病推一推收左皮就一世

推唔郁

推呀!

是咪有病

唉，推

點解假定佢坐監係無辜入罪而唔係罪有應得?

痴線D狗自己老屈人

正想講
之前當事人有上黎開po問
但成件事真係佢郁手先
唔知有無記錯

證人出黎啊！

求推

確實係佢推人之後個阿伯撞到頭收皮
老謀就入唔到
誤殺入硬
量刑點都應該高

推到黑警陷家剷

推撚到救到人

謀殺mens rea = intend to do grievous bodily harm

唔識唔好亂講唔該

救手足!!!

推到FA見到

推 幫幫手救人

推快救人

冼國明總督察

有冇起底組

救人!!!!!!!! 唔好再推膠post

求下再場目擊者岀一岀嚟做證

推一推個廢老，就坐5年監。

加上香港而家咁既時勢，
警民對立，
警察特別針對後生仔。
我相信一定會出盡奶力告呢位26歲仔。

呢單野本身係誤殺CASE, 俾垃圾黑警同DOJ屈做謀殺

P牌推唔到
求幫推

721 唔見人 831 打死人

推!!

今日就係9月25號，唔知個官點判。

如果謀殺告唔入可唔可以轉告誤殺

今日開庭？

推
亂告謀殺
死黑警先係謀殺呀！

痴撚線
p牌幫推唔到

揀左用謀殺告
告唔入係咪唔可以再告？

理論上辯方可以同控方傾願意認誤殺睇下控方肯唔肯轉

推呀，謀殺判終身架

Pushhhhhh

比人判左 搵幾件休班警斬 斬撚死佢

應該本身都衝動撚性格
呢D廢老嘴炮下咪算

推唔到都照推

救人啊！

救人啊！！！！

幫唔到手推

呢單野好似係自己友打自己友
果晚有咁撚多人 冇人拍片 冇人睇住？
有不反對通知書 唔洗驚俾差佬告wo

推阿屌

Push!!

打架竟然無證人又無人拍片

屌你老母 P牌幫推

我好肯定死者個女上黎連登問過，開過Post

幫推下

你老母死廢老

推到有人證

612 721 811 831 新屋嶺

推撚到上頂啊屌

咁多人，大把證人喇。出嚟呀
黑警想屈人謀殺呀

救兄弟要推

救命

推呀！咁都比人屈謀殺會唔會太兒戲呀死黑警？？？

另外：
大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

船公司八達通紀錄？

一定要比多d人睇到
甩p嘅唔該推多幾下。。

help

希望有有心人幫幫巴打呀

我

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

救人！！推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推..

推唔到都推

Please help

有無目擊證人幫幫佢

推，唔好變condom

幫手推！！！

cls

可能佢真係殺左人

P牌推

我係6月16號中環碼頭事件被告親屬

[尋目擊者] 6/16 9-10pm中環7號碼頭意外目擊者

［轉載］尋目擊者 6.16 晚上9-10點 中環7號碼頭

[急求目擊者，請廣傳！] 26歲青年現被控謀殺（發生於616晚）

「廢老系列」青年遊行後涉殺醉翁今提堂 旁聽親友庭上痛哭

63歲男子中環排隊過海被推跌致死 26歲男子涉謀殺被捕

有朋友的爸爸，616出左去就返唔到屋企，尋找有幫過義士的人

*******阿伯疑似非廢佬*******
/警方消息指出，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。/

******疑似假膠，未追晒po********
推人變謀殺單案有訪問了！ 黑警真係屈得就屈！

警察真係好好人，將大好青年成之於法!!!!!!!!!

………………………………………………………………

疑似目擊到急救過程嘅人，
sorry P牌仔淨係做到呢啲

推 希望目擊者幫幫手

之前唔係有條片係話佢係無辜架咩

救人啊

推到有目擊證人

光復香港 時代革命

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

點都要推

廢老定係手足

係現場嘅麻煩企出黎幫下個男仔

推 齊上齊落

痴線

其實我唔係好明點解搵咁耐都搵唔到

但依家告佢謀殺啊

推 唔好老屈

推
被捕人仕關注組

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

救人ar 一定有證人ga!!!!!

仆街律政師

屌你老味 616有兩百萬人
依家得一個肯企出嚟做證人？

有無人見到啲！！推！！！

推啊 救人！！

唉 嗰個呀伯都63 歲啦 死都要累後生仔 推

推爆你！！！！！

唔係無罪假定咩？

有結果未😕

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

點搵你呀 樓主？
我有野問

可唔可以叫蘋果幫手寫篇野尋人

希希望個fa睇到

真係要救人

推呀！！！！！！

呢單真係痴撚線

如知事發經過
請問可以點做？ 樓主？

當晚咁多人搭船，冇理由只得一個FA見到。見到件事的人請出來。

推一下

幫推，幫幫手

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推
推埋畀身邊親朋戚友睇!!!

Push push push

推
可能有目擊者冇上連登
要share埋畀冇上連登嘅人睇

青年點解唔上訴保釋呀
義士係咪想放棄呀
有無律師跟緊呀
26歲咋

推多獲

痴撚線架

分分鐘佢自己都搞唔清發生左咩事就要坐成世

同支那鬼國無撚分別

求證人

幫你推比樓主睇

推比樓主睇

喂樓主睇野啦

同多啲身邊既人講，證人唔一定睇到呢度

大家幫手係唔同媒體上呼籲下

可能件事真係意外發生係事實
有推就係有推
佢死左有咩辦法==

推俾樓主睇

樓主

幫呀

我要見證人呀

推啊！！！！

好撚勁 逐個搵

救人呀屌

咁撚多人都冇搵唔到幾個救到義士?!

置頂

不過唔知點聯絡嗰啲疑似目擊證人

#1806 好似有料要爆，樓主你睇睇？

whatsapp

sor 咁耐先上返水